有冇人可以問吓運房局點解34萬人就可以癱瘓成個港九交通？

我絕對信任毅進仔報嘅數字，陳凡條仆街幾時出嚟解釋下區區34萬人點解可以同時癱瘓地鐵，巴士同天星小輪四五個鐘

啲記者不如問埋馬時亨條打靶仔連34萬人都容納唔到嘅地鐵不如執柒咗佢啦